Attributes for image 'chest.png':
Question: Colour distribution
Answer: gray
Question: Texture features
Answer: x ray
Question: Shape recognition
Answer: x
Question: Size and Proportion
Answer: large
Question: Contrast
Answer: no
Question: Brightness
Answer: light
Question: Edge Detection
Answer: none
Question: Viewing Angle and Orientation
Answer: upper right
Question: Depth of Field
Answer: no
Question: Dynamic Range
Answer: none
Question: Anatomical Structure Clarity
Answer: Question: Anatomical Structure ClarityAnswer: Lung
Question: Lesion size
Answer: Question: Lesion sizeAnswer: 1.5 cm 2.5 cm 3.5 cm
Question: Lesion location
Answer: Question: Lesion locationAnswer: Left lung
Question: Contrast
Answer: Question: ContrastAnswer: Contrast-enhanced CT of the chest
Question: Density or Intensity
Answer: Question: Density or IntensityAnswer: Density
Question: Texture Analysis
Answer: Question: Texture AnalysisAnswer: A 60-year-old male with a history of
Question: Marginal features
Answer: Question: Marginal featuresAnswer: A 60-year-old man with a history of hypertension and hyperlipidemia presents with a 2-week history of dyspnea on exertion. He is a smoker and has a history of
Question: Enhancement features
Answer: Question: Enhancement featuresAnswer: The patient has a large left upper lobe mass.
Question: Segmentation and labelling
Answer: Question: Segmentation and labellingAnswer: A. Segmentation: The left lung is segmented into 4 lobes. The right lung is segmented into 3 lobes. The left upper lobe is segmented into 2 segments. The right upper lobe is segment
Question: Functional Imaging Indicators
Answer: Question: Functional Imaging IndicatorsAnswer: A 60-year-old man with a history of hypertension and hyperlipidemia presents with a 2-week history of progressive dyspnea and fatigue. He has no other symptoms. Physical
